[支那]比你保外就醫，但唔比做手術、化療、電療，咁有鳩用呀

被中共囚禁逾8年 患末期肝癌 劉曉波送醫
劉霞：不能動手術電療化療

屌你老母，咁撚樣都得

問下習近平點解

佢掛住捉棋

可能係末期到做乜都冇用

好似唔係保外, 無放到

有冇聽過一個美國二十二歲嘅大學生瓦姆比爾？
共產黨放得你出嚟，你覺得會發生乜事？

共匪只係唔想佢死係監獄

殺人放火金腰帶，修橋補路無屍骸

On9 係個病人身體情況唔可以做，一做就死。不嬲係就死先有保外就醫

基本上想你快啲死, 但唔好死係我度

係出面死就唔關佢地事

不能同不准都唔識分
明顯末期做什麼都沒有用

一鳩樣，放幾日後就GG

其實呢幾件金匪同支共係核問題根本就係扯貓尾,玩到奧巴馬死

罹患末期肝癌的內地異見人士、諾貝爾和平獎得主劉曉波，獲准保外就醫，當局指，劉曉波目前在瀋陽的中國醫科大學附屬第一醫院接受專家會診。消息指，劉曉波的太太劉霞及其他家人已到身旁照料；劉曉波的朋友、廣州維權人士野渡，在社交網站帖文，指同劉曉波親屬聯絡後，得悉劉曉波正接受標靶治療，但癌細胞正在擴散，病情難以樂觀。

美國國務院呼籲，中方釋放劉曉波，並解除對劉霞的軟禁。在北京，外交部發言人陸慷強調，任何國家都無權利就中國內政指手劃腳，被問到有關當局有否收到劉曉波要求要到美國接受治療，陸慷說，中國是法治國家，在法律面前人人平等，任何國家不得利用所謂的個案，干涉中國內政，中國政府對中國公民出入境依法管理。

老美又想收多條共產黨暴政下既死屍

癌細胞擴散到多個器官

做乜都冇用

肝can, 仲要末期, 邊有得救